（Waiting)民政事務處二級聯絡主任

有無巴絲打waiting. 緊 LOII 或者已經有offer？

有無人準備written?